【立法會選舉●法律界】趁郭榮鏗或被DQ 梁美芬學生傳獲西環祝福「越級」挑戰

法律界可算新一屆立法會選舉的焦點功能組別戰場，因為主持內會主席選舉而被港澳辦及中聯辦發炮的公民黨郭榮鏗，爭取連任要先避過DQ一關，逃不過被選舉主任查訊命運的郭榮鏗早已物色資深大狀為Plan B，有可能在稍後報名；建制派方面，除了前刑事檢控專員、資深大律師江樂士（Grenville Cross）或上陣，建制派消息更流傳中聯辦力棒立法會議員梁美芬學生、由馬恩國任主席的香港法學交流基金會的秘書長陳曉鋒「越級」挑戰。

獻世派拎埋法律界呢席 以後政府就可以話連法律界都支持所有法案